---
title: Yo soy vientretres anos
subtitle: Me llamo Hannad
tags: [Hoorcollege]
date: 2018-02-20
---

Dinsdag 20 feb

Te ziek om naar hoorcollege te gaan maar in de middag voldoende ik me fit genoeg om naar mijn keuzevak Spaans te gaan. 
Grote klas en veel Spaans. Docent praat alleen in Spaans en maakt zinsopbouw duidelijk met Nederlands. Het was niet moeilijk maar gewoon even wennen. Geleerd hoe ik mezelf moest voorstellen en groeten. Ola, que tal? Me llamo Hannad.


